陳偉琪 Vicky Chan 女波神真係幾好波

射左

睇相d動作似識打波

投籃姿勢幾得意 但勁過好多女啦

好能正 好想畀佢sm

細龍太?

係

好大隻

Jenny

真係好醜樣

識玩玩具？

2 motion shot

唔知精華嚟定真係咁準 勁

佢個角色幾好笑

: 條女好正

椰子般的乳部

Strong

咁好波

本身淨係知佢大波同成日演淫婦姣婆角色
睇完個post走去search下佢
原來都幾勁

-小學開始keep住打籃球
-八級鋼琴
-八級豎琴
-加拿大UBC政治及哲學grad
-係元朗有個8萬呎菜園
-英文叻

如果個樣靚d就perfect

戰鬥格

細龍太

成日覺得佢有浸亞視味

我發覺去外國讀書 個個都讀名校 ubc 呢啲

睇片影到佢肥得黎無波

投石車好難守

咁唔通出國讀野雞咩?

有冇揸佢？

後面個佬伸晒脷

i have a good news for you

佢呢d真大波 本身一定係有肉地 唔會瘦
可能打波戴左sports bra/紮胸方便d郁動卦？

肉地大波好正，咁都彈3彈4

好想佢做我老婆

做tvb為興趣

雖然佢唔靚
但我想講佢個樣好淫
另人好想大大力屌佢

屌，我要佢身對波呀

應該係著咗束胸帶，如果唔係又會俾人話佢打波都專登show off。

S級人間性器

我愛VICKY

女鬥士 look

唔知點解J唔落

我覺得佢個樣好 sweet, 好撚正, 又大波

有點腫脹

淫到骨子裡既感覺
我諗唔洗幾下比佢坐爆
Btw 佢愛回家又演得幾出息 真係一個賤婦

好想同佢打籃波

條片最後佢笑 有酒粒又幾可愛

身型perfect 個樣就

正到

同佢爭搶版就正
2 粒波撞埋黎

原來細龍太都係玩具撚

。

無人覺得佢其實係一個好撚大波嘅陳展鵬？

把聲好造作不了

呢條女一睇就知淫同埋係s女黎
好想佢塞到波埋黎我個頭搞到我透唔到氣 再坐爆我榨乾我啲精

飄飄飄我每晚為愛飄來

神咲詩織咁

個樣都算係咁啦，大家咁高要求食開咩女

唔算最靚但一定唔算差

點解所有女你地都可以見到係淫

lm

射到一地都係

洋平！

個射姿做乜鳩

第2張成個賓賓咁

去得外國 家底都唔差 讀名校是正常的

玩具有邊個唔識玩

Agger

大波版陳妍希

佢彈豎琴勁撚到仆街

大波淫底運動型ABC，已經好撚正啦！

屌你
人形豬咁
你屌埋我果份

波大就是美

腳太粗，不了

陳偉琪同陳婉衡起雙飛

似街場啲阿叔 鳩掉但好準

好想藍底封佢

覺得佢好正

利申：j過

圖2男個表情

以前成日J佢

好有肉地好正

好正
身材正 樣唔差 加中意做運動

大撚把合考幾分 去ubc讀asso都當係

如果條腰幼d真係最強性器

幾鐘意佢，做戲好夠放，淫得嚟好搞笑

射波姿勢好柒

我屌

連登仔: 我唔撚理, 大波既就一定係雞,冇腦

成個沖田杏梨咁

好正呀

好正

同一時間打緊三個籃球緊係好波啦

好正呀佢

個射姿咁搞笑

咁都話唔靚 連登仔平時食開咩

larry bird? LOL

who

我都覺得佢好正

自己嘅五姑娘

.....

佢個樣好有味道
戰鬥格

真係好撚正

有得屌實屌到佢大肚